其實韓團真唱假唱根本唔重要

[只限偶像派，實力派另計]

你班友 都係睇女 唔係聽歌嘅

唔通係假唱 你又會dislike佢？

你咪又係做護主犬 繼續買cd支持佢

不服來辯

試解釋為何負評會出現在這帖文上？ (10分)

我接受到啲人睇歌
但啲人聽韓文歌係乜嘢意思?
用返同一個rhythm同一把聲用阿拉伯文唱班毒撚都會J架啦

利申 睇死班毒撚負皮我架啦
快啲啦

我正皮咗你

聽韓文 唔緊要
扮聽得明 最好笑

你睇下JOOX最多人聽嘅歌
最top一定係twice

btw我上堂嗰陣有個加拿大啊sir都串啲人聽韓狗歌
話啲舞根本係尻跳
個個樂圍都係同一style, 所有人都跳同一個style
完全係distort 音樂=多元化嘅原意

認同

好簡單

靚女靚仔放屁柯屎 佢地都覺得係香啦

睇下j下都ok 又沈迷又用好多錢買products就浪費錢。。。

見身邊/連登啲人喺度話某某某女星係我老婆嗰下真係
毒撚啲錢真係易眲

日 韓一樣，啲人中意邊個咪話邊個自己老公老婆囉

都係好撚毒，對住啲mv打jj

實力派如mamamoo 都開到個墊音大一大啦
真係睇kpop 既點會care 假唱

個個都話自己鍾意既團實力勁 但成個連登一路啲Kpop po都無人講音樂既 連歌詞都無人討論

非常認同